(face id 末日）出賣自己的臉作面具 賣得好還可以分紅！

日本人的創意真的讓人意想不到，最近在日本又出現一件讓人討論度極高的商品，就是「3D打印人臉面具」。
來自東京的「特製口罩」商Kamenya Omoto，最近公開了一款名為「That Face」的「3D打印人臉面具」，只要當時人願意，他們會出4萬日圓（約港幣2,983元）來買下其他人臉的版權，來製作面具。

一轉手他們以約7萬8千日圓（約港幣5,817元）出售你樣子的面具，如果你的臉特別受歡迎，你更可以按比例分到花紅！

不過出售自己樣子的做法爭議很大，雖然有不少人反對，不過卻有很多對整個計劃感到興趣，原本只限定東京地區的人可以賣自己的臉，現在更，開始考慮要透過抽籤來選擇日本其他地區的臉孔。

Kamenya Omoto表示，不允許被選中的人透露自己的身分，而製造商也保證不會外流你的肖像或是個人訊息。不知道又是否可以用在iPhone上的Face ID呢？

只值三千

正，可以真正做到蒙頭入閘

想買

唔洗化妝了

識郁嘅吹氣公仔咁

以後香港全體xi大大面具出街

對抗人面識別既最好方法

似人中之龍入面D樣